運輸署搵葉德嫻拍片搭車要顧人

政府係咪暗示對住啲生番要出聲鬧

但鬧完啲生番肯定會被黑警拉走

同埋有幕講捉住個女人隻手去扶手，肯定會被 metoo

冇用，香港太多支那新移民，劣根性改唔到

廣告片整到Deanie姐有D惡，基本上都係不斷鬧人式教育自私乘客
係咪反映緊香港人已經唔鬧唔得??

問題係班撚樣冇羞恥之心，最理想梗係好似片入面俾deanie姐話會識收，但現實個個會屌返你轉頭，香港人又怕事，到頭來道理響你度，佢地都唔會幫口幫手，由得你俾人屌俾人打

仲有剪指甲呢？
拍得幾好，不過有撚用咩，班自私撚面皮咁撚厚點會理，你出聲屌鳩佢佢屌返你轉頭添
要放寬俾市民打柒依班陷家剷先解決到

係

而家香港退化到要拍廣告提人唔好做啲正常人都知唔做得既野
第時拍埋片提人痾屎要去廁所痾

現實咁話人實比人屌返轉頭

啱啊 點會咁順攤

現實咁樣做應該開左片

琴日好聲好氣同個o靚妹講: "阿妹妹呀, 條柱唔係用黎比你挨嫁" 都比佢怒目相向
不過起馬佢之後無再做柱女
有時真係覺得腥港人質素真係每況愈下

條片入面出聲既全部講廣東話，又冇鄉音。正常呢D政府片一定搵齊晒鬼佬中東佬菲傭同中國佬蝗。

你有無抵抗力架

成個形象都係電影造型嚟
不過應該好少人睇過套戲 套野有黃子華同袁靚靚

應該坊間再拍多條片，教訓人嗰個講廣東話，做乞人憎嗰個講蝗語，先有說服力

如果真係好似Deanie姐咁撚串，開咗片啦屌
不過現實都係個個鵪鶉，唔會有人出聲

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

奴才港苦點敢得罪d蝗呀又怕種族歧視/人權棍嘈, 只識自我矮化天天打擊港人自尊心就會

開Speaker真係好冇文化。

政府每日派150個生番
今曰政府叫你要禮讓
港豬

運輸署帶頭鼓吹香港人要勇武

鬧完佢之後係同你對鬧，再對打
整黎冇意思

我見到都會話
不過一句起兩句止
太惡怕會俾人拍片放上網批鬥

鬧得好呀, 葉德嫻就緊係鬧得起啦
香港人都係要鬧嫁啦
尋日搭地鐵, d人未落晒, 後面果個係咁想打尖上車
我同身位"得"住佢
兩位年輕男女仲要話我"其實你想上咪上先囉，你又唔上車＂
我回佢一句，＂識唔識咩叫請先讓乘客落車＂
上左車後搵到位坐仲要好似好威威咁望撚住我
屌你老母，為左有位坐係咪咩規矩都唔洗理

希望呢個廣告可以做返好個風氣啦

你包容下唔好周街瀨屎

有啲真係好中point

運輸署Good Job

Save 低段片，遇到就播俾佢睇啦。

exact7ly
尤其是班廢中廢老
唔鬧柒佢地都唔會收皮

我有一個你口中嘅支那大學生朋友問我點解香港人唔行入車箱。我只能笑而不語

都係嫌播得唔夠

最好就喺啲咩愛回家時間，每15分鐘播一次

已經一早放棄左香港人同香港呢個地方
出街佢地點都由得佢地
講多都曬氣
鬧得一個 搭第二程又係一大班港豬
慢慢就變到事不關己
每日就係度諗幾時去旅行 幾時請大假
一放假就離開香港呢個鬼地方

我諗拍幾多條片
香港人果種植根係dna既支那本性永遠唔會整得甩
十幾年前候生果批 宜家慢慢變到20尾30頭果班 都開始黑撚人憎 尤其一pair pair情侶果d

唔該借歪
佢鬧黃子華啲對白好撚好笑

13:30

Deanie姐成條片真係講中哂平時想講既野
呢條片應該每日黃金時間瘋狂播啦

港鐵同巴士啲電視唔洗播新聞，長期播住呢個廣告就掂

七姑look

漏左頂椅背無講，又係乞人憎到爆

屌 好明顯要整個殘體ver.係火車播啦
仲有d死廢老同大陸喱成撚日大大聲聽語音+視像

條片睇完好唔舒服，本身個環境都好悲觀，睇完段鬧人片令人有更多負能量。究竟政府係度做緊咩

現實啲人點會比人話2句就識收呀
大聲過你屌番你轉頭都得呀
除非你好似條片入面葉德嫻咁係明星啦

單對單緊係啦，一開波就要大大聲屌尻佢令觀眾參與其中孤立佢或佢畀佢知你係癲得起條友自然會鳩縮

蕭李素寶！！！！！

小學雞對白

老老實實 TD 仆街係多。。
但係都算敢於接受新事物。。